黃德斌有一日頭髮好稀疏會去邊度植髮？

亞洲
因為斌植髮尼亞洲

1/10

唱聖詩返教會啦

哈

笑左

咁黑人想去旅行會去邊
日本
因為尼日尼亞

幾高汁

林盛斌唔得？

佢係光頭 唔撚係稀疏

搖擺賓州

尼你老母

.......

Not really good this one...

I give 3/10

洛賓呢

關智斌呢

有D 野
免強無幸福

突然覺得馬清好高汁

光頭咪岩 都可以去植髮

有d勉強喎